如果香港有安樂死，你會唔會做？死之前有咩想完成？

有幾多人真係想安樂死？點解？有咩心願？

想死好耐